點解冒險樂園有籃球機但係無足球機玩？

咁鬼叫籃球係玩具咩

你個公投可以放番出黎

放去站務台叫admin做野啦

因為籃球係玩具
岩d智力未成熟既兒童玩

美國人唔踢球

好波！

100/100

推

將個公投同Admin講未